1. Метод обєкта це функція в обєкті яка взаємодіє з його значеннями для отримання необхідного результату. 
2. Значение свойсва в обєкті може  бути будь-яким типом даних.
3. Це означає що обьєкт посилається на ячейку  памяті в якій записується  інформація пр о дані цього обєкту.